東亞個網上銀行真係垃撚圾

早輪 開左張東亞信用卡 自然有個 網上銀行AC
近期因為有需要用 而開埋東亞銀行AC 個陣又係攪左一個網上銀行AC
好似叫咩I-ACCOUNT之類既 因為平時唔會用東亞既銀行戶口 所以開左 轉左唔收紙版月結單之後就無理過 只係用信用卡戶口

最近手痕禁下啦諗住 我發現居然 經東亞個官網 「登入」->「電子網絡銀行服務」 之類 入面有得簡 信用卡/銀行卡 等等既野 然後我點「銀行卡」個到 係話我無佢地銀行既戶口 即係 信用卡戶口 同銀行戶口係分開 乜撚野垃圾系統咁弱智 ? 間銀行幾撚時汁粒

有咩問題

咁都無問題?
佢個網上銀行戶口入面 有銀行卡 依一個部份比我簡
但係點入去 居然話無資料

有用 HSBC 渣打 BOC 全部都係 合埋做同一個網上AC 方便管理

你試下入到去揀
設定→資產組合→信用卡→新增

唔得 顯示無AC

東亞銀行好似從來都係BANK ACC 同信用咭ACC 分開既
我有兩張, 兩張都只有信用咭ACC

東亞不嬲都等執
又炒人 連分行都係咁執

你幾時開？
好似要第二日先睇到個卡資料

東亞係咁on9
一張信用卡一個account
正on9

2個月前左右

咁咪ON 9 狗唔撚搭柒既 幾撚唔方便
要我記佢2個網上銀行AC/PW? 邊間銀行係咁柒既做法

係咁on9

要落分行填表先可以合埋同一個ebanking

係on9的
果陣renew credit card
佢寄信黎叫我落分行攞
我真係第一次見咁樣要求
我返office實有時間去啦dllm
跟住冇理佢當cut card

個陣開佢既信用卡 又係叫我去分行拎 不過我有時間 就無所謂 係覺得有D奇怪